
 fantazia,ale mozno je tato predstava podobna aj tej vasej,ved v nasej hlave sa odohrava neustale nieco,stale nad niecim premyslame dumame,predtsvujeme si,nasa hlava je v neustalom behu.Co vsetko sa v nej zrodi,kolko ludi takto zabilo,kolko ludi napachalo velku zlobu len preto lebo sa to zrodilo v hlave,je to najmocnejsi nastroj v rukach ludstva.Je len na nas naco ju vyuzijeme a ake myslienky a fantazie nas budunapadat a podla toho pojde svet,z myslienok ludi.Cize co by sme si z toho mohli vziat,malu filozoficku uvahu o fantazii a myslienok a pravde. 
